9點半蘋果新聞報道 字幕版重溫（2020年11月10日）︱ 美國制裁名單增4人李桂華上榜︱

9點半蘋果新聞報道 字幕版重溫（2020年11月10日）︱
美國制裁名單增4人李桂華上榜︱
港台工會庭外聲援 蔡玉玲：唔係一個人走落去︱
陳健波金主非法吸存款︱
蘋果日報 Apple Daily #香港新聞

蘋果動新聞 HK Apple Daily
1.74M subscribers

蘋果日報 ：
即 like 蘋果 fb ：
iPhone App ：
Android App ：
=======

學生免費登記睇蘋果 11月11日 上水站B1出口 1230-1530 11月12日 元朗廣場正門(大馬路)

學生免費登記睇蘋果 11月12日(四) 元朗廣場正門(大馬路) 1230-1530